咪撚比前線黑警煽動呀！

大家be water, 唔撚好比前線黑警煽動，贏淡氣，輸自己，唔撚值呀